一人n條on9中學校規

我間學校:
唔俾著街外禦寒衣物 (深藍/黑都唔得)
著校服唔俾係街食野
被發現拍拖要談心

聽過:
放假出街戴戒指俾老師屌
放學唔准行街，even換埋校服
校肉唔俾食豬肉飲汽水
拍拖唔可以原校升中六，如果風紀，班長等即炒
任何時候要帶校褸

不能盡錄，香港真係好多on9中學

佢只係為限制而做

規費係死人係生嘅

唔可以過眉

唔俾食煙

我間學校都有，但執行唔嚴，多數只會提你飛髮

呢個就

唔俾係課室食野

雖然可能係驚啲學生整污糟課室 但都咁大個人啦 最多咪自己清理返 又唔會搞到佢地

唔明點解唔可以係課室食野 尤其是個前設係間學校得豆腐潤咁細 個所謂canteen根本都唔夠位坐 日日都上演爭位食飯嘅鬧劇 變通下都唔撚得

邊有學校唔俾食煙架

點解唔可以食豬肉飲汽水

好彩我間學校俾出街食飯

我都唔撚明

唔比做愛

校長認為應記 缺點/小過/大過 的事項

香港中學

有冇唔比打飛機

回教/伊斯蘭教學校？

伊斯蘭教

瀏海唔比過眉

明白佢想自己嘅學生有紀律
但係有D外在野管得太多
有D規矩真係當正學生係神父/修女

佢遲放就得 遲到就唔得

我地都可以出街食嘅
但留係學校食飯嘅都係佔多數 可能自己帶飯或者趕時間
同埋啲老師好撚鍾意趁lunch補課/練朗誦 一係就明知你地要食飯就特登遲落堂
搞到食餐飯都要爭分奪秒 仲要遲咗落去就搶唔到位食飯

Btw聽過有中學要高form先可以出街食飯 好on9

唔可以帶有鏡頭電話返學

會捉去訓導到幫你剪埋

我男校

唔比gel頭

你咁大聲做咩呀

老師先可以做

唔低過10(?)度唔畀著自己嘅褸

水樽唔准放枱面

要你廿幾度帶校長褸，但十度都唔可著羽絨，然後成班老師著到成隻豬咁

頭髮唔比過眉
過咗直接拉你入廁所剪
見過有低form比條仆街剪到pat陰好奇怪

學校就係想人細細個學識服從
跟住出到黎社會就服從政府

者係變相唔俾用電話

9叫埋習總萬歲就最好

之前f1係叫你突登去買部架

唔畀異性接放學 包括親戚

教蓄訓導

老母接仔都唔得？

唔夠28度唔比開冷氣

你拎十條A, 佢哋跪喺度叫你唔好走添啦

你咁惡做咩呀

冬季校服18度以下一定要着校褸，唔可以淨係着冷衫
就算18度好熱都要喺早會拎住校褸

眼鏡框唔可以粗過0.8cm

諗返起我嗰間應該算係好自由(band1) 尤其高form直頭唔會理我哋咁滯 嗰陣成班一到小息就拎nds出嚟孖車 訓導行過都唔理 低form就會理少少不過都係淨係會話你兩句 冇乜聽過有人真係俾人收gba nds嗰啲

啲廢老虧，怕你著得少更顯得佢虧

唔比唔同老師做愛

熱愛社會主義祖國 ~

屌你老母細個唔讀書，大過讀左校

我冇讀過中學

口罩不得標奇立異(淺灰色/粉紅嗰啲)

我咩都唔知

去廁所要問老師拎toilet pass

中一至中七都唔可以出去食晏
15度以下要帶校褸返學（舊式個款 仲要係墨綠色）就算唔著 但點名時都要有 冇帶要罰抄校規
唔比帶電話返學
唔比叫外賣送去學校
女同學修眉俾老師發現左 要罰抄校規

集中營

Fatfat

現世紀最on9校規

返學唔做愛返嚟做乜

著校服唔俾係街食野係咩玩法

下？ 真心膠

話唔尊重老師喎
要放地下

真係好想點醒中學嘅我
洗咩驚大過小過
考大學又唔關事

楊潤雄唔比叫口號

飲水問老師

樓主觀塘讀書?

喺學校食叉燒飯比個仆街校長記小過

反智

唔俾打老師

唔講規矩先 中學老師好記仇 好小氣

唔比拍拖

你大聲我咪惡囉

樓豬係咪真光

如果有多過一對耳窿
要帶喺下面嗰個窿
九唔撚搭八

男女唔俾一齊坐同一齊上PE

捉人喺fb講粗口

違反宣佈事項
冬天一定要帶校褸

唔比著pe衫翻學
要帶翻去換

放學離開學校門口
就要換翻校服 唔可以著pe衫走

書包價值唔可以超過$400

我都係
分開男同女上pe堂

違反宣佈事項 真係大哂
校䄛一向放書包,從冇著過.跑到上去已經出哂汗唔需要

唔係

比咩理由反對先
唔噴到人咪得

老師成日扮晒關心學生 其實係工作壓力大 搵學生出氣。學生出街玩佢地都睇唔過睇

扮自己band1果d最多濕鳩校規

點解咁多濕鳩校規？
因為冇權力制衡 畢業既又唔會返黎反抗
十足香港咁

唔比入人地班房

去廁所要舉手

你估個個都咁自律咩

行樓梯唔准跨級行 話你一跌親就會全部人都跟住跌 好危險
有人比訓導見到鬧咗佢半堂

都估撚到有人會咁回

眼鏡鏡框不得粗過1.5cm

人治

點證明fb真係果個學生開
仲要學校都以外既事

係班房淨係可以飲水唔可以飲其他嘢

男仔要攝衫

之前有個同學試過放咗喺地下，點知老師踩到仆街。之後啲水樽一定要放喺枱底或者擺凳底

习近平都係

水樽唔比放枱面

冇禮貌
你唔係優秀嘅細路

以前$300

呢樣真係好撚戇鳩，女仔又得，
係男仔唔得，完全係冇理由

中學時期po左張同學喺屋企麻雀枱前食嘢嘅相係facebook 翻到去俾人記缺點

我屌你老母唐奶勤

經典

地區名校?

應該係Muslim

我嗰間係訓導朝早會逐個檢查
邊個過長就會儲埋一批
帶去學校附近嘅舊式髮廊（即係冇洗頭嗰啲）剪短佢
我見到啲男同學返到課室情緒勁低落

記得以前係
屌都知道自己遲到
跟手去麥記/快活慢慢嘆個早餐先返
最on9係會有訓導時不時捉你食早餐

我個間女仔都唔得喎

加x柏雨？
我記得校服鋪要專做一批衫褲for呢間中學

唔俾人食早餐？上堂暈咗係咪你負責？

原因係咩

好彩我冇去讀

違規紙上有一條叫不遵從老師指示
成日比個視藝老師用呢條記違規

你拍拖會炒晒你所有學生職務，唔准原校升中六，除非寫悔過書

出到社會更加唔關事

開冷氣唔可以開窗

呢個唔on9啦

但係個原因話會爆炸喎

校規話冬季校服要灰色襪
咁我著對淺灰色襪畀人警告
仲有個女仔對襪太長畀風紀捉

凍到仆街都唔可以著校服以外既褸
17度以下一定要著好鬼樣衰既校褸

違反宣佈事項

冬天指定月份一定要帶校褸，
就算唔凍都要帶，門口班prefect會睇
擺locker都唔得

夏天操場早會熱到仆街都唔比撥扇
用書或者紙都唔得
話咁樣係台下撥下撥下好影響台上個講者

有冇問佢點解會爆炸

Band3?

無謂聽佢鳩噏啦

2010 keep到宜家

窒尻佢開心d麻

唔可以喺條街邊行邊飲嘢/食嘢（水都唔飲得）

但係但喺度食/飲就冇問題

飛機都唔比打

早會喺禮堂打

直接扑野唔好拍拖了

我學校lunch喺課室食，但其餘時間(包括小息)唔畀喺課室食，勁白痴

做實驗要有記性

當年學校個書包係斜孭袋，但學校指定唔可以打斜孭，要垂直則孭。

證明你蠢

但1.5cm以眼鏡框來計好粗喎

學生畢業係校門口影相留念要報警
上晒報，某著名女校

不過依家冇乜人care了
利生grad咗冇幾耐

學校唔比留書

利申

唔準去其他班房

返學要擺部手機係校務處 如果冇熄機有響過震過 放學要見訓導同解釋

唔俾去隔離班補課
但自己班老師唔肯搞個補課

放學前唔執好課室要join留堂班

可以食公仔麵但唔準食杯麵

要尊重老師

屌你老母，你要比人尊重，就做好自己
校規要尊重人，同法律要愛國有咩分別

校規真係寫住：
Canteen唔可以挨櫈pang

我係家長嘅話
會用侵害人身罪告間學校

好懷念
呢條真係大哂

唔俾入人地課室

麻雀檯唔係檯？

請問如何界定尊重

食粒糖都唔得先on9

你唔惡我咪唔大聲囉

呢個咪就係問題囉，條線任佢定
同寫乜法律要愛國一撚樣

你唔大聲我咪唔惡囉

我中學男校，試過有個師兄話要留長頭髮(以前鄭伊健個d)，學校話ok紮起佢唔好太亂就得結果真係留長到佢grad，好正

著外套就唔可以開冷氣

放學後喺校外講粗口，俾人報串記鳩我缺點

濕鳩校規要執行到，要多得啲崇拜極權嘅奴隸去篤灰。

報串有奬都唔應該做，但係條友只求對你有害，同班自閹太監妒忌人扑野，所以要閹哂所有人一樣。

2隻字個間

着校服就唔比掃街

書包唔可以掛吊飾

大埔？

我中學不在大埔
不過有幾條校規確實係大埔某名校出現

Tko?

Tkw?

我中學連canteen 都冇
早餐/小息唔可以起課室食嘢

不可談戀愛

回教中學？

唔帶書包 會記警告

我唔撚信30分都唔俾我原校升

其實啲校規都幾共產黨。

遲到要留堂就已經ON9啦
你8:10-8:30都係自由時間,又唔係上堂 8:30前返到黎咪得
係要8:10前返 過左當遲,企到夠鐘先比返去房室 邊有咁ON9既事
跟住仲要罰你放學留堂寫悔過書 我悔你老母咩
出到黎做野都9點前返去就得 遲返咪遲D放,都係睇你返工時間唔係遲到早退
學校根本就係ON9到無人有 你班傻閪老師要早返工,就迫9埋學生準時返學

呢間嘢勁深黃

到時拔尖都得啦，on9學校狗都唔入

我果間中學d阿sir成日捉d女同學著有色bra，佢地話一定要白色

唔比著白色以外嘅底衫
其實算唔算性騷擾

其實算唔算性騷擾？

唔比屌miss

著校服見你係街拎住野食 搶鳩你再掟落垃圾桶

唔可以入樽

係咪係mos 讀？

學生鞋唔準有黃邊/其他顏色 淨係可以成對都全黑色

又係華人垃圾思想
階級歧視
pish

你地似坐監多過返學

我嗰間都係
但冇耐就有人向教育局投降
佢好似收咗張警告

唔出得去食飯
家長想話拎飯比仔女都唔得
迫9你食垃圾canteen或者帆船

的水唔可以過半耳

50戒

唔覺得有乜問題
因為pe 衫好柒成個小學雞噉

仲好意思話我地遲到係時間觀念差
咁你唔能夠係一堂55分鐘內教哂今日應該要教嘅嘢咪又係時間觀念唔得同planning差

點知係你部機

係間學校鳩定校規寫到明?

書包唔可以掛多過一個飾物

以前中學搜書包，搜到Call機會搵反黑（嗰陣時手提電話仲未興，）

Ching你年紀應該唔細

摩門教？

的水唔可以過半耳，望一望個女同學

既然唔想學生建立自信，唔使旨意會有人燙衫打靚條tie

唔準食煙

我都有
但又係冇咩執行過

記得睇過關於學校飯盒post
好多都狗飯都不如

80後啦 90年代尾二千年頭，中學生來講手提電話未算太流行。

算

糞導屌學生係狗都唔可以屌返佢轉頭

應該係伊斯蘭。柴灣有間伊斯蘭脫維中學

李佳芯母校

呢D真係糞導

課室淨係可以食飯商果d飯，或者呀媽整既飯盒，唔可以食街外野，朝早買完帶返去都唔得，on撚79

我小學係有pe堂嗰日可以著pe衫翻學。件野好著過校服

元朗區？

我小學中學一pe堂就可以著pe衫

其實唔係香港好多on9中學 係成個香港其實都係ON9
所以ON9係香港先係正常既常態

唔俾做愛

真係好撚戇鳩
咁不如每日lunch買五餅二魚返黎祈禱分全校啦屌

好多校規都係睇人先捉

同埋高中都是撚旦冇人理

規矩係用黎打破嘅

應該無校規戇鳩過呢條
淨係可以帶耳環唔俾帶耳針
想當初我因為帶耳針抄咗幾多次校服守則

乜基督教有話豬係不潔
唔係佛教咩

我冇深入研究 聽啲師兄講咋

屌 好正
我個間直頭on9 又唔俾過眉唔俾鏟青
仲有標奇立異 根本任佢講

通常低form先管你
去到f5/6直頭好似無校規咁
free到仆街

邊有學校唔俾扑野架

聽過個fd講佢小學啲呀sir放學會巡學校附近同埋體育場地
著住校服就捉翻學校留堂until有人接

回教

冬季個陣 入校門/集會 要著住件死人又大又厚既校褸
唔著會被記名 罰留堂

要扣頸喉鈕

不準標奇立異，有個同學剷光頭直頭要停學

學校間教會唔俾拍拖

我遲幾十次冇人care who gives a shit?校規

我頭髮長到落口 冇人敢向我出聲worp.s英中

屌我生cancer做緊化療嘅話點9算

好痴線
明明幼稚園小學大家都係手拖手
去到中學反而變左犯校規

小朋友同青少年嘅分別
但我都唔明拖手有咩問題

2010 佢應該仲係美資囉

不得食分蹄動物、無鱗的魚及有殼生物。
可樂係教會某個先知認為咖啡因傷身所以禁止

定係好似明朝咁
女人俾陌生男人摸到隻手要斬隻手落黎

咪玩啦
大把on9食到周圍係
啲垃圾周圍攝當好玩

呀sir捉女同學唔著打底褲

我果間都係 仲要前副校拎佢部冇鏡頭電話出黎話佢都係用緊冇鏡頭電話

我都覺得冇咩事唔應該課室食
一黎垃圾
二黎有浸味，尤其開緊冷氣閂窗/門時

反而小學可以係課室食野 中學就唔得 真係cls

返工都係咁咖啦

不嬲下屬等老細係正常
老細等下屬就係大罪

你放學唔攞返部電話？

男同學頭髮唔可以長過衫領對上兩隻手指位
女同學校裙唔可以短過膝頭對上兩隻手指位

校務主任真係係揸把尺企喺門口
見你唔對路就捉住逐個度

就嚟變日經

伊斯蘭，猶太教都認為豬係不潔淨
可能有d耶撚選擇跟隨舊約傳統唔食豬

唔比溝miss，啲miss 比呀蛇食囇

遲一分鐘同遲十分鐘咪一樣係遲到
橫掂都遲 嘆返個早餐先 有何不可
又唔係唔返學曠課

15度以下一定要著校褸（勁撚柒）其他禦寒衣物一律唔比著
會朝早開個溫度計企係校門 一低過15度即捉 所有冇校褸既都要記名

運動鞋要以黑/白為主色

佛教唔畀食豬肉？
真定假

Sor我7咗，應該唔係佛教
但係基督教，即係新教，唔會唔畀人食豬

唔可以癡海報

唔可以搞電影放映會

就係有呢啲規矩 中學拍拖先刺激

「神所潔淨的，你不可當作俗物」（使徒十章）。應該係自從有新約之後就食得，至少我自前接觸過嘅基督徒都會食。

咁點嘟安心出殯

香港係漢傳佛教
重要睇咩分支

得伊斯蘭教先會唔食豬

從不睇校規

半場唔可以多過10個人

係，但間嘢守舊約

一人一條最on9校規

一人一個on9校規

［秒經］一人N個on9 校規

一人一個學校嘅On9校規_*

又開舊post

升旗禮要著件on9風褸

呢條校規係大埔三育，基督教嚟

姓萬？

same
話咩驚有人偷野喎
但其實要偷既同班都可以照偷
都唔知乜春logic黎

所有

因為實有咸濕仔上PE堂望實啲女對波

唔俾借其他學生啲textbook上堂

冬天要著校褸

修眉都唔畀癡L線

高form開始做乜乜會物物社既committee，可以自己寫走堂紙比自己走堂

冇爬台

又係聖x祿傑作
同異性親戚出街，有埋家長解釋都要寫悔過書

入嚟就係睇依張圖

默書唔合格要同miss做愛

佢話著住校服唔應該打麻雀
乜都係佢講
垃圾學校stalk埋學生social media 已經夠on9

想當年中1至中5日日放學行街
睇女裝…game…租漫畫小說…食下午茶
以前個世界真係自由啲

系你老母

可以投訴佢

20度以下就要帶校褸，差唔多成個冬天日日拎住

香港公立中學校規應該係全世界數一數二無溪 目的就係訓練一班又一班奴隸出黎服務有錢人

大地牌校褸
天氣凍著又唔保暖
摺埋佢又大大舊
係都要人日日帶返學門口check

要帶校褸好on9 自己設計到d校褸柒到仆街冇人想著但就迫d學生著 又唔見d學生唔肯著冷衫? 點解? 因為冷衫靚好多囉
我以前學校就係迫我地唔知幾多度以下就要帶校褸 搞到我大個好鍾意迫條女著變態衫

唔俾人隻抽

係未屯門好南果間

快餐食得多無益，但從未聽聞有學校禁止學生光顧。本刊向靈糧堂怡文中學了解，發現原來另有文章。該校副校長甯善平稱：「真相是上月十五日早上，我們發現三名初中生在嚴重遲到情況下，仍在麥當勞施施然食早餐，結果遲了近一句鐘才返抵學校，於是罰他們各記缺點兩個。由於訓導主任趕着上課，只能匆匆向校務處職員交代事情，職員卻把應該是違規說明的『去麥當勞食早餐』，當作違規事項來發家長信，擺了個大烏龍。」

但係睇番20 30年前D相 全部男仔都係鄭伊健咁長

唔比入人地班房
但走廊又勁多規矩

事實係老師根本無權剪你D頭髮 如果係街剪人頭髮根本係犯法 佢收WARNING咪算佢好彩

走廊唔俾飲野，水都唔俾

被發現拍拖要談心

呢個係德政黎wo, 唔係搞到咁多渣男

校裙要過膝

仲以為兩樣唔可以同時食

兩樣都唔准食真心on99

完全一樣，仲有女同學可以穿耳針，男同學就唔得

粉紅色口罩唔係正常㗎咩

可能係回教學校

喺課室開飯嘅話有味
都有好多個飯盒再加埋啲體育堂汗臭
就好難頂
另外零食嘅話 就算你食得小心都會有碎跌落地下 惹蟻老鼠曱甴

我又毒又番屋企路程長
所以冇呢個機會

中學生其實唔大個

連登大把大學fg/出黎做左幾年野仲係鳩下鳩下咁

你清真學校？
唔俾食豬？

唔係我果間

咁樣連咖啡、茶都唔飲得

諗呢規則嘅人根本心理變態

冬著長啲包多啲都唔得

咁學校有冇訂咩x船 漢x 果D狗飯俾你食

係英國boarding個陣如果比人捉到係學校屌閪即踢出校

中國製

係街唔比食嘢
唔比去公園

遲到就緊係食埋早餐先返啦

班房唔比含撚同打車輪

利申：男校

校長半個月唔洗買煙

荃灣？

以為係迦密添

考試唔比瞓覺（做完都唔得）

中一至中三女仔頭髮唔可以長過膊頭，我去到中六miss先講因為校長驚啲初中女生長髮飄飄會吸引男同學拍拖，真係on lun 9

不明文嘅
唔畀操場大合照

屌 你

第一次聽

我記得嗰時寫班規，成班人淨係識講準時上堂
即刻被我改做準時上落堂

唔比係後樓梯打牌....
中三個年有日去同學屋企後樓梯打牌
(唔好問我點解要去後樓梯, 因為我都唔知點解)
點知比人篤灰, 成班老師沖上黎

落樓梯腳步聲太大
罰返課室抬自己張凳上博頭落操場曬

遲到要企30分鐘先可以返班房，嗰時on9唔識去食早餐次次企足
迫中四中五啲學生去19訓練營

咁撚癲? more

迫條女著校褸

搞錯

無人權

可能係腳膠

不準講粗口

咁撚仆街

on99

清水灣三育係唔比食所有肉類同汽水

做咩鳩 逼學生做素食撚？

冷衫唔俾着係最外面

食煙就躝出去食啦，要人聞你陣臭閪煙味好撚想嘔呀

以前中學唔俾着窄腳褲
有個比較貪靚嘅同學直接索性着兩條，
老師檢查完之後直接剝褲

傻啦啲人係一定會食到周圍都係，同時亦都一定唔會自己清番嫁

初中個牌好興扭計骰 個老師窗台沒收左一排骰

不尊重師長呢條真係任佢up, 一犯就扣操行分

邊有學校唔俾食煙

有校規嘅咩

唔記得了，淨係記得好撚難食

記得以前有個同學癲到剃咗條眉

屌 啲男人仲中意睇女人條頸 咁係咪要夏天戴絲巾戴埋頭巾 濕鳩教畜

我剩係記得有個同學好似低低地咁,日日要個老母湊佢返學~

點知有一日佢老母竟然同校長話鳩個班主任壞話~

最後搞到個班主任忍唔住 上堂公開屌低低地學生 : 叫佢老母有咩同我講 !! 唔好講是講非!!!

校肉唔俾食豬肉飲汽水
伊斯蘭脫維善？

合理喎 一陣有人剪個八神頭返學

奴性由小培養

好多child登仔仲未讀中學

Lunch time食飯唔可以同第二間學校既學生一齊食
試過俾on9 miss撞到之後俾佢屌
到而家都諗唔明有咩問題

locker唔比擺書
咁你比個locker我有乜撚柒用

頭髮唔可以過眉
掂眉都唔得
一定要露眉

全部
屌你老母我比錢黎學野, 你班收撚緊錢既人管鳩住我?

我個間唔比剃光頭 因為光頭標奇立異
標奇立異呢四隻字真係龍門任你搬

髮夾唔可以多過10個
髮飾只可以黑或者啡
陰唔可以過眉
頭髮到膊頭要紮起
裙唔可以短過膝頭對上3cm
唔可以褶裙頭
唔可以著住校服買/拎雜誌漫畫
唔可以著住校服同差唔多年紀嘅異性一齊行
放學唔可以喺m記逗留
底衫唔可以有色/圖案
書包唔可以有掛飾
眼鏡框唔可以多色

好似小學咁集體檢查手指甲，
雖則對有女既男仔本能既個人衛生，但係所謂教畜到高中仲做呢啲嘢真心無聊

手指,指甲形狀都修長既我成日莫名其妙被記名

但中一 或者小一至小六就可以喺班房食lunch

摩門教禁煙酒茶咖啡
食物冇禁

唔準搭我膊頭

一定要著底衫 比人記過缺點
利伸 男

成績最好既要教識班差既先俾放學

唔比上天臺，明明有圍欄

驚你跳樓

唔比學生書包無書

利申 學校有locker

遲到要罰留堂
無論遲3分鐘定1個鐘都係罰你留堂一粒鐘

可以上堂用 自家電腦／平板電腦做自己嘢eg 睇片打機但係反而唔可以用電話 做以上嘅嘢

我以前讀過一間係中六先可以出去食。仲要係一個禮拜只有一至兩日可以出去食， 呢個規則仲要係新立。以前係中一至中六都唔出得去食， 畀人話之後先改咗以上呢條。 不過我諗呢幾年應該慢慢再放寬

唔俾著有帽嘅褸

中學有個同學真係咁樣同個老師講 再加句「規矩係用黎比人打破嘅」, 然後比人踢左出校

世界記錄係用嚟打破

我都有試過講過依句
但係冇事

你唔食我咪唔搭囉

香港文化，我要ot 都要你哋陪我一齊o

Pin this, 中肯

我試過著住校服無攝衫 就返到屋企樓下 比訓導老師捉 話影響校風 要我講邊班 同班主任係邊個 之後我死都唔講
之後最後都比佢搵到我係邊班

喺屋企食完煙返到學校訓導聞到俾人記小過

高科技廁所？要嘟卡先入到？

唔比搞gay

試過有個訓導上堂書包唔俾放地下，話阻塞通道
有一次俾佢發現咗，一腳兜落我個bag度
裏面d書丶文具散到通地都係
呢幕我諗我永遠都會記得

做乜9

如果有校規係管埋畢業生, 班仆街教蓄會唔會照嚴正執法?

邏輯上...畢業生做違反校規同樣會影響校風

咁似西貢果間

有咩特別構造

15歲拍拖搞班老師大地震
洗唔洗咁 正常關係

唔中意咪撚讀囉冇人迫你讀

唔俾著街外禦寒衣物 +1

我間都唔俾 然後叫老母寫家長信大學校 最後紅衫羽絨都入到

著褸開冷氣，成班一個缺點

之前真係有d同學癲撚到print出黎俾老師睇 on9

校長迫班女學生著船襪

有冇捉女同學

著名武館
去過考公開試
上面有塊咁上下嘅牌匾
但係唔知係咪真主加持 嗰科考得幾好

Rules are for fools

咩年代
管到咁撚嚴做乜

冬天要著住啲支那式pe衫返學

唔俾搭膊頭

我中學都係咁，連有色飲品都唔俾，但又俾喺課室食午餐，畢業之後先察覺成件事好撚on9

唔比打鳩啲濕鳩老師

通常係淨係規定學生着乜老師就永遠冇限制

有啲直情要拍卡添

咁佢就拆晒啲凳pan 啦唔該

請夠五日病假要見校長

見校長嗰陣佢問我點解病
答佢我點知，我又唔係醫生
然後屌鳩我肯定夜訓+唔食早餐

有D老師真係咁講

六年都無得出街食
逼住食垃圾頹飯
次次大家都逼爆canteen
日日排隊等飯食

而家間野好黃，唔撚屌得架

梗係啦，而家都直升

唔俾帶yes card番學校

唔可以入人地班房

萬能校規:
違反宣佈事項

點解裙要失頭哥咁長

呢個真心on9

老師吾撚使食早餐？

點解學生吾比

官校表示冇比人踢出校呢個煩惱

青衣

轉左冬季之後 入hall一定要著校褸（坐低之後可以除返）
話之果日幾多度
有時熱撚到仆街都要帶落去著
冇帶3次缺點

唔可以用貴過680蚊既袋

午休完之前5分鐘有一個鐘聲提你返課室，咁嗰日我出去食完飯有啲遲返嚟，響咗個鐘先入校門，個on9校工屌鳩我話遲到叫我留低，我無視咗佢繼續上課室，如果我留低同佢癲就真係遲入班房

之後嗰日返學個on9校工係校門點我出嚟等校長處理，咁我拎住啲校規話真係無寫之類，我仲想屌鳩返個校工，但校長都應該想大事化小，都冇對我做啲乜

棍絲 接唔接得？

Btw 我諗緊如果有女同學單親得老豆點算

唔可以修眉
咁係咪應該禁埋剪髮

cls同懲教有得揮

著冬季校服一定要帶校褸
唔著都要帶

好熟吖絲打